tg死ser KPOP台終於可以興盛返

班mk偽毒冇得再喺tg grp圍爐

秒咗樓主

你勁25

乜都唔覆擺低粒膠好型？

開得返了 傻西

撐樓主！

好過用mewe呢啲垃圾app啦

不嬲都開到 係連唔到
導9又7

諗諗下其實牙邊行得好前

tg好玩啲
用tg我覺得自己好社運 係一個有少少危險嘅人

吓但係作為一個領頭羊身先士卒棄用deep state嘅Facebook轉用MeWe我會覺得自己好special

我呢排搭地鐵用mewe用gap成日fing部手機畀啲囡囡睇到